警隊最新招聘廣告

做咩葵聯邨俾狗拉左11個手足咁大件事連登可以無人講

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

無人理？

ching開post la 推爆佢

個個掛住搶口罩保命，邊個理手足條命

真係又一次證明，人係自私的

正

Push

高質

屌 我開到Post 一早開撚左 睇唔睇到p牌呀

p牌冇得開咁仆街？
你想放邊區
咩標題
內容
幫手出post

幾好，睇完完全有種熱血衝動即刻

解散佢地

好吸引
想投考

ching 已開， 時事台突發

時事台
標題：屌你老母連登仔依家係咪唔理手足生死 葵聯邨俾狗拉左11個手足無人講
內容
張圖/其他你自己加

維穩部隊

因咩事拉？ 整文宣？

開居民大會反肺炎中心

如果你想加入全港最大黑社會

忠誠勇毅 屌你老母

樓主幫手整多張：如果你想做 Freerider

你呢啲就真係fake news喇

如果你係黑社會
#警黑合作 #721唔見人 #冷血

#31

當差正仆街

good wor

留名

好正

如果你想目無法紀 加入狗隊啦 做乜都唔會有後果 一步登上特權階層

push

😂

如果你想做林鄭隻狗

，

想做

我中晒 可以去考

97前嘅嘢好收番埋啦
出嚟丟架

Pushhhh

可以拎口罩
9衝去interview

完全符合

兩萬 thx

頭三張都幾好笑 但係最尾嗰張笑唔出

你個名

Post去佢地fb

打市民好似去打仗咁

好撚吸引 原來黑社會踢人入會就係用呢啲手法

如果你想勾結黑幫

如果你想襲擊市民

如果你想槍殺市民

如果你想插贓嫁禍

如果你想濫用私刑

官方TG已出post:

第四張圖真係吸引到人ga

駁唔撚到！

警畜死全家

警咩隊，成班曱甴

直接同黑社會合併 字頭變狗屋仲快啦

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

狗衝啦

睇死大把mk為錢入狗隊

文宣正嘢

up

香港人 返工！

wfc 又唔係冇口罩

wfc 又唔係賣口罩

夾錢租個廣告牌放上去

底你死啦 得翻兩個口罩

哩個時勢 口水同飛沫
係最佳武器

Up

如果你想喺狗屋強姦

好撚靚
睇完想考

nice

Picture 1
係指警察打飛機果時守護緊香港？
定係警察打完人呃夠ot 就想搭飛機走佬？

屌好有吸引力

讀唔成書最佳選擇

不如一齊去報名，面試時想加入警隊就噏以上原因！仲要好誠懇！

有

Lm

好吸引
讀咁多書把撚，一起當差吧！

我想嘔呀

免費強姦 實踐抱負

好想做

耐唔耐就有人開post話一齊考popo做白狗

實踐抱負

好想見一街都係

因為真係唔知

啱撚曬班狗

第一幅圖同721 搭膊頭一樣

想考了 可以周街強姦

推 正wo

係吸引嘅

Pish

Time to strike a balance.

垃圾狗

近期又真係少左人跳樓同跳海

社會垃圾

有冇得學返紅隧口廣告嗰隻字型

咁好福利，黃睇完都想加入

721做Freerider

幫推

很好

報考人數創新高

警狗精神 打柒市民

歡迎加入黑警 世世代代不得好死

死黑警⋯⋯嗚嗚⋯⋯

去應精死三代

個仔被人問阿爸做咩真係搵窿娟

嘩屌你！好吸引

呢班仆街無人想加入

尋晚有post

2盒 thx

yes

正WOR

用手機P冇計

呢張圖真係好正

見到第4張圖想入了

如果你想入堂口拜大佬
如果你想深入了解紅棍白紙線草鞋

香港貴族

有無可能租架巴士，然後用呢個做車身
Or 用呢你落廣告

比多d人知做狗嘅榮耀

眾籌

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Diu 告9 佢商品說明不付

正wor 屌你

強姦冇後果 我要加入
想砌女神好耐

推
當差正仆街

我怕佢真係吸引左人join

推推

幫推!!!
忠誠勇毅招人啦!!!! 申請入職可鋪路上北京奶雜大大袋底, 俾支共狗官玩屎眼

果然係有圖有真相

忠誠毅進

真正既上流社會